有無人鐘意聽hardstyle/hardcore音樂

呢首重bass音樂 無乜香港人識得欣賞 大部分人都要求舒服柔和 例如house, bigroom咁 配合夠chill😂

我都係keep住推廣下 因為唔知道香港本地有幾多人岩聽 希望係到可以搵到志同道合既朋友 亦會推廣一下facebook page: 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Myspace年代最正，怡家點聽都覺得唔夠以前正，已放棄hardcore metal

之前有聽開
拋下磚先

Toneshifterz

試下malice、rooler 呢類比較raw 可能會岩聽返😏

push